[公投]陰毛用沐浴露定洗髮水？

洗髮水
沐浴露

洗鳩水

公廁見到成堆陰毛

一定係沐浴露撚唔撚講究甩出黎

識洗陰毛一定用洗髮水
可以徹底去除陰毛根部油脂
洗完避免鹼性物質殘留 用返護髮素去鹼
再做半個鐘焗油 保持亮麗秀毛
最後陰毛頭2cm做負離子
咁就唔會吉手吉J

Why not both

牙膏

用愛膚堅啦

用霸王

做開焗油保養

用護髮素

用洗髮水+護髮露
搞到啲鳩毛好撚直
變到頭髮咁

緊係用洗面膏

我係小學雞冇陰毛

你細佬既頭髮
緊係洗頭水

有冇人用護髮素

一定要用純天然 唔可以有化學成份